{"provincias":[
    {
      "id": "01",
      "provinceName": "Araba\/\u00c1lava",
      "autonomyId": "16",
      "autonomyName": "Pa\u00eds Vasco\/Euskadi",
      "capital": "Vitoria-Gasteiz"
    },
    {
      "id": "02",
      "provinceName": "Albacete",
      "autonomyId": "08",
      "autonomyName": "Castilla-La Mancha",
      "capital": "Albacete"
    },
    {
      "id": "03",
      "provinceName": "Alacant\/Alicante",
      "autonomyId": "10",
      "autonomyName": "Comunitat Valenciana",
      "capital": "Alicante\/Alacant"
    },
    {
      "id": "04",
      "provinceName": "Almer\u00eda",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "Almer\u00eda"
    },
    {
      "id": "05",
      "provinceName": "\u00c1vila",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "\u00c1vila"
    },
    {
      "id": "06",
      "provinceName": "Badajoz",
      "autonomyId": "11",
      "autonomyName": "Extremadura",
      "capital": "Badajoz"
    },
    {
      "id": "07",
      "provinceName": "Illes Balears",
      "autonomyId": "04",
      "autonomyName": "Illes Balears",
      "capital": "Palma de Mallorca"
    },
    {
      "id": "08",
      "provinceName": "Barcelona",
      "autonomyId": "09",
      "autonomyName": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
      "capital": "Barcelona"
    },
    {
      "id": "09",
      "provinceName": "Burgos",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Burgos"
    },
    {
      "id": "10",
      "provinceName": "C\u00e1ceres",
      "autonomyId": "11",
      "autonomyName": "Extremadura",
      "capital": "C\u00e1ceres"
    },
    {
      "id": "11",
      "provinceName": "C\u00e1diz",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "C\u00e1diz"
    },
    {
      "id": "12",
      "provinceName": "Castell\u00f3\/Castell\u00f3n",
      "autonomyId": "10",
      "autonomyName": "Comunitat Valenciana",
      "capital": "Castell\u00f3n de la Plana\/Castell\u00f3 de la Plana"
    },
    {
      "id": "13",
      "provinceName": "Ciudad Real",
      "autonomyId": "08",
      "autonomyName": "Castilla-La Mancha",
      "capital": "Ciudad Real"
    },
    {
      "id": "14",
      "provinceName": "C\u00f3rdoba",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "C\u00f3rdoba"
    },
    {
      "id": "15",
      "provinceName": "A Coru\u00f1a",
      "autonomyId": "12",
      "autonomyName": "Galicia",
      "capital": "A Coru\u00f1a"
    },
    {
      "id": "16",
      "provinceName": "Cuenca",
      "autonomyId": "08",
      "autonomyName": "Castilla-La Mancha",
      "capital": "Cuenca"
    },
    {
      "id": "17",
      "provinceName": "Girona",
      "autonomyId": "09",
      "autonomyName": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
      "capital": "Girona"
    },
    {
      "id": "18",
      "provinceName": "Granada",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "Granada"
    },
    {
      "id": "19",
      "provinceName": "Guadalajara",
      "autonomyId": "08",
      "autonomyName": "Castilla-La Mancha",
      "capital": "Guadalajara"
    },
    {
      "id": "20",
      "provinceName": "Gipuzkoa",
      "autonomyId": "16",
      "autonomyName": "Pa\u00eds Vasco\/Euskadi",
      "capital": "Donostia\/San Sebasti\u00e1n"
    },
    {
      "id": "21",
      "provinceName": "Huelva",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "Huelva"
    },
    {
      "id": "22",
      "provinceName": "Huesca",
      "autonomyId": "02",
      "autonomyName": "Arag\u00f3n",
      "capital": "Huesca"
    },
    {
      "id": "23",
      "provinceName": "Ja\u00e9n",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "Ja\u00e9n"
    },
    {
      "id": "24",
      "provinceName": "Le\u00f3n",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Le\u00f3n"
    },
    {
      "id": "25",
      "provinceName": "Lleida",
      "autonomyId": "09",
      "autonomyName": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
      "capital": "Lleida"
    },
    {
      "id": "26",
      "provinceName": "La Rioja",
      "autonomyId": "17",
      "autonomyName": "La Rioja",
      "capital": "Logro\u00f1o"
    },
    {
      "id": "27",
      "provinceName": "Lugo",
      "autonomyId": "12",
      "autonomyName": "Galicia",
      "capital": "Lugo"
    },
    {
      "id": "28",
      "provinceName": "Madrid",
      "autonomyId": "13",
      "autonomyName": "Comunidad de Madrid",
      "capital": "Madrid"
    },
    {
      "id": "29",
      "provinceName": "M\u00e1laga",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "M\u00e1laga"
    },
    {
      "id": "30",
      "provinceName": "Murcia",
      "autonomyId": "14",
      "autonomyName": "Regi\u00f3n de Murcia",
      "capital": "Murcia"
    },
    {
      "id": "31",
      "provinceName": "Navarra",
      "autonomyId": "15",
      "autonomyName": "Comunidad Foral de Navarra",
      "capital": "Pamplona\/Iru\u00f1a"
    },
    {
      "id": "32",
      "provinceName": "Ourense",
      "autonomyId": "12",
      "autonomyName": "Galicia",
      "capital": "Ourense"
    },
    {
      "id": "33",
      "provinceName": "Asturias",
      "autonomyId": "03",
      "autonomyName": "Principado de Asturias",
      "capital": "Oviedo"
    },
    {
      "id": "34",
      "provinceName": "Palencia",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Palencia"
    },
    {
      "id": "35",
      "provinceName": "Las Palmas",
      "autonomyId": "05",
      "autonomyName": "Canarias",
      "capital": "Las Palmas de Gran Canaria"
    },
    {
      "id": "36",
      "provinceName": "Pontevedra",
      "autonomyId": "12",
      "autonomyName": "Galicia",
      "capital": "Pontevedra"
    },
    {
      "id": "37",
      "provinceName": "Salamanca",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Salamanca"
    },
    {
      "id": "38",
      "provinceName": "Santa Cruz de Tenerife",
      "autonomyId": "05",
      "autonomyName": "Canarias",
      "capital": "Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
      "id": "39",
      "provinceName": "Cantabria",
      "autonomyId": "06",
      "autonomyName": "Cantabria",
      "capital": "Santander"
    },
    {
      "id": "40",
      "provinceName": "Segovia",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Segovia"
    },
    {
      "id": "41",
      "provinceName": "Sevilla",
      "autonomyId": "01",
      "autonomyName": "Andaluc\u00eda",
      "capital": "Sevilla"
    },
    {
      "id": "42",
      "provinceName": "Soria",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Soria"
    },
    {
      "id": "43",
      "provinceName": "Tarragona",
      "autonomyId": "09",
      "autonomyName": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
      "capital": "Tarragona"
    },
    {
      "id": "44",
      "provinceName": "Teruel",
      "autonomyId": "02",
      "autonomyName": "Arag\u00f3n",
      "capital": "Teruel"
    },
    {
      "id": "45",
      "provinceName": "Toledo",
      "autonomyId": "08",
      "autonomyName": "Castilla-La Mancha",
      "capital": "Toledo"
    },
    {
      "id": "46",
      "provinceName": "Val\u00e8ncia\/Valencia",
      "autonomyId": "10",
      "autonomyName": "Comunitat Valenciana",
      "capital": "Valencia"
    },
    {
      "id": "47",
      "provinceName": "Valladolid",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Valladolid"
    },
    {
      "id": "48",
      "provinceName": "Bizkaia",
      "autonomyId": "16",
      "autonomyName": "Pa\u00eds Vasco\/Euskadi",
      "capital": "Bilbao"
    },
    {
      "id": "49",
      "provinceName": "Zamora",
      "autonomyId": "07",
      "autonomyName": "Castilla y Le\u00f3n",
      "capital": "Zamora"
    },
    {
      "id": "50",
      "provinceName": "Zaragoza",
      "autonomyId": "02",
      "autonomyName": "Arag\u00f3n",
      "capital": "Zaragoza"
    },
    {
      "id": "51",
      "provinceName": "Ceuta",
      "autonomyId": "18",
      "autonomyName": "Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta",
      "capital": "Ceuta"
    },
    {
      "id": "52",
      "provinceName": "Melilla",
      "autonomyId": "19",
      "autonomyName": "Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla",
      "capital": "Melilla"
    }
  ]
}